講左好多次發夢後搭地鐵要full gear,西鐵都係!!!!!!!

好多人野餐完食完煙就會散場
好多巴打都話附近商店會比人問cctv，呢個唔太擔心，我相信好多人唔會咁快自爆
真正魔鬼係散場地鐵
有冇諗過點解紅van要抄牌，隧道巴士又要抄，但地鐵連狗都冇隻?
因為佢好有信心大家唔識搭地鐵

由你用八達通/智能車飛(單程票)入閘果下你已經中伏
大部份車站都有cctv對閘機對到正一正，除左得一部機嘅殘障通道
假設你7.1係金鐘入閘啦
你入閘果下已經被記錄低八達通(assume冇姓名冇自動增值)/車飛ID，同影左樣
之後你應該會頂唔順而除口罩
坐左一陣地鐵出閘
出閘果下你就仆街了，又有CCTV仲要影全相，咪住先佢點撚知睇邊段CCTV姐你呃人
你出閘都係用八達通/車飛，同一個ID係邊部機同邊秒出閘都有紀錄，睇番果一秒CCTV就得

屌咁佢鬼知我係邊個
唔知架希望在明天
頭先講過嘅專業隊伍就會出手認人
已經廢事講影大頭相班仆街便衣狗同呀媽搵仔group d相
佢用cctv同狗cam match番你入閘個樣已經夠
再跟據你出閘地點同個真樣去搵你

搞呢啲野需時，所以慈母話希望加速檢控

解決方法:
1- 咪用地鐵，一係你就用自己方法入閘，記住CS 都有CCTV，你好心去比現金都會比人影到
2- 入地鐵前要搵冇cam位安全變裝
3- 用地鐵，沿途不變裝，一定要口罩，搭去窮鄉僻壤(咪撚去旺角) 出閘搵個冇cam位變裝再搭其他野走
4- 搭巴士舊車冇cctv就得，但有機會有roadblock
5- 搵個安全點等天光，再變裝

花左好多心機打，希望有人幫推

Push

全程口罩